有冇人分享下為左入心儀大學一路所作犧牲嘅心路歷程？

有冇人試過為左入某間大學某科日日不斷溫，retake左幾年最後終於入到？

犧性咗上堂瞓覺嘅時間
最終入到6901

考AL前一個月開始溫書
每日只打2粒鐘機，操6個鐘past paper，最後入咗6963

retake左幾年黎講
會唔會求其讀個支大N展求其拎個2up再去報2nd degree會快少少

走後門^^

Asso一年升三大🤣🤣
真係付出咗好多🥵🥵

Retake咗幾年，而家終於入到Hang Seng University of Hong Kong

冇哂身邊朋友
性格變得孤僻
入左MBBS

用左幾年先tune 左好
先多返朋友

走後門仲易過retake
講真，叫我考多次dse ，
我英文都應該仲係攞2

冇曬朋友